有次有人報驚投訴有人播粵曲，後來發現部機係紙紮既

原文：

PROFILE：
職位：警員
年資：10年
化名：怪俠一枝梅

...
中間唔係重點
...

遇過最驚嚇既案件？

－試過撞鬼。當時凌晨3、4點，收到call話投訴有人係樓梯間播粵曲好嘈。
－我同partner去左個新型公屋，去到投訴樓層，見到有個婆婆耷低頭，唔知點解啲阿婆個頭硬係可以耷得咁低嫁嘛。
－個婆婆就係度播緊粵曲，我地走過去同佢講好夜啦唔好再播。查佢身份證，嘩＿！軟膠黎既（即舊式身份證）。即刻心都寒埋，我地無登記到佢資料就走左。
－點解隔左一陣，又收到同樣既投訴。唯有再上去多次；阿婆唔見左，但係粵曲仲播緊。
－行過去睇發現部「小露寶」，點知原來係紙紮既！我地即刻放低部機，係度講「有怪莫怪，打搞哂，我地都係做野咋。」
－咁就炸炸林想走啦，但部lift關唔到門；行樓梯落去，又開唔到門。
－即刻叫個車長黎幫我地開門；點知佢話：「到左啦喎，唔見你地既。」三條友隔住道門，但係佢望唔到我地，我地又望唔到佢。好鬼得人驚。
－我地唯有死死地氣，走返上案發樓層，不停係咁自言自語：「有搞莫怪！打搞哂！做野嫁咋我地都係！」
－之後再落返去，終於走到。其實而家講返起都起雞皮。

...
後面都唔係重點
...

睇完我又要報驚定定驚

毅進仔讀書少先會信依啲野